有d野我想講好耐 入嚟埋嚟取下暖 同屌鳩班廢老警狗發洩下

所謂既抗爭 由6月到宜家已經進行咗一個月。呢一個月嚟我見到香港最靚同最醜陋嘅一面，亦都見識到無知係幾咁幸福

由最初大遊行 到6.12暴力清場 我個時個人變到好橪灰 好橪焦土。6.12一返到屋企，我話我好橪唔開心，我呀媽一句「預咗架啦，根本出嚟就冇用，政府都唔會聽。」我即時好橪嬲，好嬲點解我付出換嚟你一盤冷水，好嬲點解人人都咁橪自私！我聽完就忍唔住屌返佢：「全世界唔行出嚟，個個好似你咁諗一句抗爭冇用就冇用，咪搞橪到宜家咁囉！」

好好彩，唔知係咪比我話完，我屋企人會開始真係出嚟遊下行 關心更多呢件事好好彩，我身邊大多數同一個立場會一齊支持住大家

成個6月我個心態都係好灰，不過我都一得閑就出一出嚟 出嚟條街日曬雨淋仲多過見女朋友 屋企人你問我攰唔攰？緊係攰啦！

但係有時候

唔試過付出 我唔甘心呀屌！
唔試過付出 我對唔住自己！
唔試過付出 又點樣問心無愧！

何況我比起一班烈士，我算係d咩？去到7月 見到有人衝立法會 我好開心行動總算真係升級又重燃返我既希望

香港人 唔好衰比人睇得唔得！香港人 唔好咁善忘 keep住道火得唔得！頂橪住呀！我地唔頂 香港冇架啦！

和理非又好 勇武又好 唔還手又好 打鳩廢老黑警又好 千其咪割席呀

最後想講一句：對運動灰心既你 記住仲有我頂橪住！晏d見

全部同我入黎！教你下一步點做

其實我打呢篇經 只係想發洩下自己嘅情緒屌 日日上嚟見到自己人比人打 條氣谷住谷住真係好橪辛苦

唯有希望大家都會谷住谷住道氣 然後有一刻 大家就一次過爆哂出嚟